澳門人都幾垃圾既

咁樣倒垃圾好怪得水浸啦

同香港人一樣
濫收車資、遺棄小朋友係街、一大班人去追風

咁撚過癮